有冇人用過螢幕夾燈，係咪benq 最高質

係靚既 但成千銀買支燈 大家點睇

好似冇同類型產品，用咗成年覺得好滿意

得偷寶 但完全唔係果回事

嗰啲可以慳返錢唔使買

你係plus 定普通版?
差二舊 唔知值唔值

係人都知 咁冇得揀

間房開燈最實際

Amazon好多款但都係不知名牌子
最後都係揀BenQ Plus版
不過佢條USB線好短
如果Desktop放台底根本唔夠長

我都係因為呢個原因買唔落手。500蚊都話買到落。但又得佢先有出。唔明點解大陸西淘寶無人山寨。個技術咁Q難連山寨達人中國都山寨唔到？

最後都係委曲求全咁落手換個大W數既房燈等間房再光D算。買燈都係幾十蚊再自己換。

TB有老翻啦

依個價我會買支枱燈
不過之前睇過台仔介紹你依隻燈，佢用喺Notebook

Link?

條usb線唔夠長都幾難搞

去鴨記買條燈條痴係MON頂得唔得?

BenQ枝嘢屈機在佢個專利技術

枝燈放mon頂但啲燈嘅光線唔會投射到落個mon度

某b牌整出嚟嘅99蚊(好似係)仿製品做唔到呢個效果, 同普通痴個枝燈喺頂一樣, 啲光都係會射到落個mon度再反射

露營用ok? 夠唔夠光?

其實係廢
房開燈最好

自己搵
屏幕夾燈

上面有人講50蚊料又誇張咗 當批發價拎零件自己都砌唔到50蚊
可以調色溫調亮度 又有auto sensor
唔計佢個專利 上左淘寶睇其他抄佢既都做唔到咁多細節

但對我黎講實用性唔大

我直接用緊T5光管（裝到好近，大約高過mon 30cm, 橫向距離離開mon 70cm)
唔知係太光搞到個mon反射d光入眼到定係t5有d肉眼睇唔到既閃光搞到隻眼好支力
如果要護眼既話買檯燈應該睇盞燈既咩規格？

咪撚柒TB啦

夜晚唔想咁光

想盲?
呢d燈仔有用過房燈咩

用緊非 plus 版真心好用
上面 d 人話50蚊料我真係笑左
咁易抄到講真 tb 就一大堆